新手養貓一問

第一次養貓 黎左一個星期 8個月大英短仔
英短仔成日明明無屎尿屙
但係就成日走入貓砂盆到係咁摷
到底係點解

同埋隻貓仔成日用後腳R兩邊耳仔
本身無為意 但係啱啱發覺抓到損鬼左
係因為有耳屎定咩原因 係咪要買野幫佢清耳仔

幫你推推

多謝

首先係無屎尿入砂盆
依樣野係正常㗎 因為佢地想入去留番自己嘅氣味喺入面
我每次換完砂毛釘都會入去搞下先
至於耳仔
可能會有耳蟎！如果真係有就要去獸醫嗰到買藥
平時都要幫佢抹耳仔
寵物店會有一枝枝專抹耳仔嘅藥水，抹眼仔嘅都有
除左買藥水再買啲綿花
至於點抹可以上網睇片 我依度講都唔清楚啦
如果抹完都仲成日R 真係要睇下醫生